呢隊巴西應該要有奧斯卡

奧斯卡金像獎

尼馬幾好戲

oscar

屌 一補時就入